李克強赴豫考察：不搞彎道超車

節錄

李克強赴豫考察：不搞彎道超車

■李克強在河南鄭東新區考察科技城。

中共五中全會確立科技自立自強的國家戰略，。。。。。。。。。。

創新不能急於求成

李克強周二至周三赴河南考察，其間到中原動力智能機器人公司考察。據報道，李克強在考察中表示，「機器人研發關鍵靠（演）算法，而算法關鍵靠數學」；中國有巨大的市場，「推動應用和集成創新十分必要」。他並強調，要實現真正的創新突破，就一定要在科學方面打好基礎，而數學是基礎中的基礎；創新突破不能急於求成，也不搞彎道超車，必須潛下心來，「以十年磨一劍的精神和把冷板凳坐熱的堅強意志力，踏踏實實把數學這個基礎中的基礎打牢」。

中美科技戰已白熱化，被西方封殺的科企面臨嚴峻挑戰。華為創辦人任正非稍早曾不諱言，中國目前的科學研究狀態類似二戰前的美國，「在研究上充滿功利主義，不重視基礎研究和基礎教育」。

除了到科企外，李克強亦探訪了河南安陽保障房。。。。。。。。。。。。。

央視

強哥幾時會俾人雙規

句句都頂習近平

佢應該都係等退休

反正威脅唔到習帝

灣道炒車就有份

老習應該會殺左李克強

習核心

刁：我講一句你gut一句，句句都啄住晒。我希望你收斂下，我核心嚟㗎。

無膽匪類

Cut線就Cut線啦 屌老味，睇住後鏡呀。炒車唔好喊

即係會直路超車？
up乜鳩呀？

佢老味 咁柒串 人大常委仲唔DQ 佢

即係唔係靠取巧，係靠部車嘅性能直路爬頭，我估

追撞

又串呀雜種

識d 嘢

屌
搞定唔搞架

假如 克仔強 搶先 習總 send賀電畀 Creepy Joe

有人與我爭奪民心

雜總咁都忍得屎都食得啦
係我就唔忍

睇得出佢幾愛民有個習包子都夠膽講真說話

全國每個家庭必須買一部監控機械人，強大市場

要畫出腸先明

即係乜
支那語言好難明
都係香港同台灣嘅中文好

哦原來係咁